曾鈺成：警隊克制、專業，法國黃背心運動死超過10人，香港有一位女士傷了眼，便人人遮右眼

法國黃背心運動死10人

曾出席完無綫的節目後接受傳媒訪問時稱，他不會具體指責前線警員使用武力行為，談到香港警隊在整體上與其他國際社會比較時，他說：「香港警隊克制、有專業水平，呢個評價是成立的。」

曾續指：「你睇下法國黃背心運動，大家知唔知道黃背心運動死人喎，死超過十人。我哋話有一位女士眼傷咗，人人遮住右眼，法國好多人盲咗喎。」

指責警隊用武力不公道

他補充說：「唔係話我哋要好似法國咁。」但他認為，只是指責警隊用武力是不公道，政府、警隊應研究採取有效措施，更有效地應對衝突場面，如果上次衝突當中有錯誤，應盡快避免下次再發生。他又說，聽到有批評指警方在例行記者會上回應不到公眾質問，並說：「我認為他們（警隊）可做好些。」

https://www.hk01.com/政情/372878/逃犯條例-曾鈺成指警隊克制專業-提黃背心死10人vs港1女傷眼

乜撚野唔公道呀
佢地有人停職未
有人受到法律制裁未呀
話俾我知乜撚野係公道呀

人地拎50分 自己得40 所以就叫滿意?? 點解唔可以好過人地?
應該向前看 要高過人地 唔係點進步?